%@Auteur: Christophe Kibleur\par
Soit un triangle $ABC$. On lui applique la translation de vecteur
$\vecteur{AB}$ notée $t_{\overrightarrow{AB}}$. On obtient alors le
triangle $A_1B_1C_1$. \`{A} ce triangle, on applique la translation de
vecteur $\vecteur{AC}$, notée $t_{\overrightarrow{AC}}$. On obtient le
triangle $A_2B_2C_2$.\par
\begin{myenumerate}
    \item Faire une figure
    \item Par quelle transformation passe-t-on de $ABC$ à $A_2B_2C_2$ ?
\end{myenumerate}